[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (26) 衝排名 刷暗刺 休閒玩 是撚但

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版事前登陸中

台版Facebook

日版PV:

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算
每週一香港時間11:00AM結算(日版)
台版為每週一 11:59AM

以下玩法暫時只於日版供應

另外將會出連線關卡

二樓 - 新手須知:

元素週期表

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
其餘可以參考攻略網評分

日版
物理人權角 破防(大) 上暗
物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗
補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

台版
物理人權角 破防(大) 上暗
全隊加物防 補血+解麻 全隊物攻/魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

不論日台 暫時無咩用嘅角色
輸出相對低 唔係好適合打鬥高傷嘅競技場
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

專登留番個1001唔推
點知1001位巴打唔開POST

新貼留名

LM

打晒主線H
唔夠錢突破
打無限錢關，活動N12，素材開好?

另外競妓場排名係計total?定單次?

我原本個ac就係咁 啱啱20抽爆死完先諗住重刷 定應該唔重刷 玩住呢個先？

係event度換限量每次5萬錢算抵
素材刷唔到幾多錢 每次千幾
刷活動N9(為左刷防具圖紙)
再用EVENT卷打HARD BOSS應該算最易刷錢 (1TK/2TK到嘅話)

有暗刺最好搭多隻勁嘅物理角 (艾莉卡,王女,雞蟲,胸墊)
可以起手玩住先再抽下再算
唔想花時間刷都可以玩依個
悠悠打今次EVENT BOSS係主力輸出

差少少2TK
再升多少少

N9 耳環圖紙有用?
我諗住打N12 遲D整競妓場

巴打想問下呢個首30抽係咪都唔建議

唔算太差 不過打今期活動會辛苦少少

諗諗下如果打唔到前10其實唔跌出頭250都一樣獎
即刻冇動力打咁高

N12光劍都得
今輪你趕得切嘅話
防具For下個競妓場

要預計會唔會跌左出去
依家開荒期而且有成個禮拜打個變數會好高

暗劍黎

想問咁樣開得未，IOS 刷到想嘔

法師陣

我會再刷過 你真係頂唔順就開
好難配

一齊驗眼 望真啲地劍

Event
N11光權杖
N9水防
N8火枚
依三關是但一關好了

仲有成9至12次
可能有啲而家先爆上嚟

IOS更新完開唔到

我剩係記得我要特登走去主線刷廿張光劍圖

台服好似星期三先轉王

已經卡左係88萬打唔撚到上去

唉 課左2萬都抽剩風刺 謝羅

應該刷n12刷到兩組競技刀材料好定刷n8火杖俾惠惠好

同風屬無緣

想問火杖係邊先有得打？打極都冇

唔係下星期一結算?

新手想問下 台服最好既首抽係咪抽中哂 #3講既個4隻係最好??

鐘意爆發型可以暫時唔洗奶 多隻刺做打手

好難升60級
啲彩色杯 除咗素材課金
容易容易啲攞

回體刷 而家有兩倍箱

我冇暗刺火刺都打到105萬 你地得既

台版我見係23號完

而加兩倍喎有幾難

你當年咩隊打105萬

風刺王女智障掛智障完剋

除左個隻暗刺 仲有邊隻刺

刷到個咁樣, 評價點

刷到上癮左

風刺 克莉絲 1技破防 2技機率麻痺5秒 大技減敵人速度
火刺 艾莉卡 2技加全隊物攻(小)10秒 大技全隊加物攻(大)16秒

可以開局
可以更好
既然上癮就請繼續

唔該哂

刷自由冒險係咪刷爆藥水之後刷靈藥呢兩個就得

咁係咪要王女暗刺智障

Konosuba 係一款真正嘅養生放置遊戲！

原來我1001左

清點樣升到咁多60
用咗幾多石啊

佢地應該講緊日版

台版黎

張圖全部都中文黎

係囉我見到繁體
我第三隻60已經好痛苦

我都冇數, 應該兩日都食around15次掛

年代太久遠答唔到 比我砌應該就智障火刺暗刺後備王女同是但光/水屬 如果王大力就前面三刺後面王女智障
競技場最重要係識配隊最大輸出 死唔死人係其次 keep到輸出就得

冇火刺風刺
又唔敢再抽
自認非到仆街

等登入7日4星卷

想問下前排係咪用雙刺+皇女， 後補4*女豬加隻4*法 ， 之後優先升滿雙刺皇女？

玩到心攰$350有冇人接

係

佢老味食咗300體力得兩個閪杯

咁樣開唔開得局？抽咗3次十抽，1800石同四星卷
刷咗成日了

唔錯wo

我刷到有補師嘅ac 呢個會唔會好啲 定再刷 刷到有王女惠惠個啲先好開？

兩邊都係得三隻SSR 建議再刷搭多隻打手 王女/雙刺 另外風奶>土奶

前10
台服排名係點分級

想問日版有無出米米 記得當時拆包話有

伴用啲咩比較好
定係用同角23星？
需唔需要升爆佢

冇

睇單次打最高分

同角2,3星 升爆

iOS課金係咪有問題成日郁唔到

果個係故事mode會用到既圖像 到依家仲未有新角實裝

我要

原來同角勁d...

啪石回體再掃蕩 輕鬆

岩岩第一日玩 玩左一陣 唔知有冇行錯路
我想問sub我帶得岩唔岩？
同埋要主練邊隻先？
而家活動兩刀H王.. 要升啲咩先可以一刀？
同埋想問下各位巴打點農武器 係咪只刷hard關？

你回想下當初第一次仲未頭1千計TOP Tier

1名 3智障 10胸墊 1200粉
2-9名 2智障 5胸墊 1000粉
10名 2智障 5胸墊 1100粉
11-99名 1智障 5胸墊 1000粉
100名 2智障 5胸墊 1000粉
101-250名 1智障 5胸墊 1000粉
251-499 1智障 3胸墊 700粉
500名 1智障 5胸墊 800粉
501-999名 1智障 3胸墊 700粉
1000名 1智障 5胸墊 800粉
1001-2000名 1智障 3胸墊 700粉
2001-4000名 1智障 2胸墊 500粉
4001-4999 2胸墊 500粉
5000名 1智障 3粉胸 600粉
5001-7000名 2胸墊 500粉
7001-9999名 金1
10000名 1智障 2胸墊 600粉
10001-15000 金2
15001-19909 金3
20000名 1智障 1胸墊 500粉
淨低銀牌銅牌唔好理啦

留個tg傾？

sub +10%...你有玩日版...

點解有啲名次低啲反而獎勵多啲

想問下巴打們 後備應該點安排？升邊隻後備比較好？
全隊暴力輸出定係兩輸出一補會好啲？

但如果同角 特性唔岩 要點取捨？

無錯咖喇
同角main sub升爆佢
武器禁返製作揀關刷啦
刷完hard刷normal

特別獎掛
要exactly果個排名喎

Sub自己就啱
頭3隻升夠lv就k到

初期基本上擺返同角
遲下先會用唔同角岩特性

暗刺用緊三星sub 加四星有夠會

巴打們可唔可以教下我除咗暗刺同王女？另外個3隻唔知有冇用

明白

王女暗刺惠惠擺頭3，放完爆烈先換奶
咁樣有冇得諗？

水四星果隻好似物攻隊都岩用
王女 暗刺 水果隻用住先

新po lm
既然有咁多新人入坑
咁下次開po要加埋呢3隻拮腸物

修女 ok嘅
Darkness就

智障係補+輸出
蘿莉控都係補+輸出

升暗刺 王女 智障 塞西莉
咁上下次序啦
拉拉蒂娜用途請參考原作

你依隊打今個活動會好易

可以開局
可以更好
長遠
5.5/10

打依個EVENT
8/10

我無刪過
唔知邊個刪
懶得搵返

後期好多rank都咁做

點做到5000/10000呀

咁有方向了

你留啊

好似係一直冇人放過入去

好正

Apple壞撚咗
課左金收唔到貨
各位睇路

我h王一刀打到80% 唔知仲差啲咩先一刀到
武器影響大唔大？

好得意

感謝上面三位巴絲打

整金武用住先

想刷n12 三把刀材料

巴打你係咪要棄驚

屌呀今日啲彩杯難跌左咁撚多
打勁撚多場都冇出1隻

去洗下面再黎過啦

好難抉擇
第一次咁歐洲

有啲問題
我啱啱左課金冇收到
處理好再搵你

OK

想問下XR冇左HOME鍵,要點樣叫個手勢掛機出黎?

我想問下鬥技場用3刺打會好D
定水光屬隊去打

2回殺唔到H boss
可以點搞
換人定升上去

我係冬將軍果期先正式入坑
整數有特別獎勵幾得意wor
應該保留返嘛

暗風火刺 我1T打剩個位數％

彩色杯有無話刷咩關易出d

我經驗係五至七張卷擦一次
關卡就冇乜分別

一邊問有冇人收AC
另一邊就課金

咩玩法

依個要4千內先有智障幣
日版咁多人玩
如果保留我應該棄左追進度變休閒
雖然而家都係休閒咁入排名無咩肝

依個表4000-1萬名=我地而家嘅1萬至2萬名
而2000-4999名等於我地5000-9999名喎

日版試過 你隔一陣重登睇下有冇多到石 冇先寫信

淨係保留整數都OK
成個表保留就不了

錢多
課完中唔中都棄左佢志在集過郵
叫做曾經享受過

一句講到尾
本多終勝

問完冇人要
我先課
跟住就有人問

有人幫課金 正

寫咗信
啱啱睇返真係Apple問題
4:00至4:30 Apple Store下載唔到嘢同更新唔到

我係寫完信就sd之前望一望無啦啦又多返石

剩係整數姐 當bonus爽下
如果得頭4000有幣微小課冇得生存趕客

雖然係Apple問題
但係自己有少少on9
喺隻game入邊撳咗購買
但係好耐都冇反應
應該有1分鐘
咁去返連登度睇下野先
喺連登度彈咗購買出嚟
我又買咗
跟住就收唔到了

黑起上黎 30場超級都無一個彩杯

都幾火滾
啱啱爭三隻杯
3-400體力都出唔到
老羞成怒課金買體力包

缺少量彩盃嘅大家我建議係EVENT度換左先
換完嘅當我無講過

依啲係多角色嘅人先有嘅煩惱

突破材料杯係唔係想逼死啲非洲人

角色抽到重複有咩用

一講起彩盃就怨聲載道

升技
滿左就賣
可以換4星卷/4星技水
一般人唔會多到去換掃蕩卷

照道理，最好滿咗技 先換4星卷？

我個個禮拜換到足

多角色重要啲

想問下D SUPPORT +10%數值, 隻角色洗唔洗升LV架?

我1次都無換過掃蕩卷

要

唉仲差九隻

我都冇

之前日日30管刷彩鱗event唔夠用

姐係4星 暗刺, SUP都係升番D 低星梅麗莎擺係SUP就得嗎?

4星卷只可以換一次
你要賣都可以賣2*3* 不過都係建議滿技先 除左抖M槍兵可以直接賣

最好當然係高星 2星最多加到900幾（好似係，因為我都係3星sub）

Yes 3星2星

終於整到..但係我想問係咪每一次都要自己手動禁一下先會LOOP?
點樣可以自動LOOP?

活動d牌 換d咩最好?

我上面係話升滿技先賣

升滿技後賣左嘅
換4星卷
再到技水

望真啲
要連埋樓上一齊睇

換晒佢

我驚佢誤會4*卷可以無限換

因為港台版BS模擬器開唔到
淨低嘅係支那野

係咪我禁一下會執行多一次?
姐係要開波前禁1000次咁樣?

夠彩杯升晒隊野之後重會唔會食體去刷定杯
而家有兩倍都咁撚難刷
好難想像之後點算

多到用唔曬

我刷左50幾隻彩杯EASY

WTF係你咁撚歐定冇野升

我睇巴哈d人教..
我已經升哂3隻主力

1000體力
9杯正唔正常？

計埋升呢應該千三先啱

即係有體就煲爆活動關就得?

新手唔識

絕級青蛙...?
巴打講緊日服?

師兄你今朝叫我四隻升60已經搞掂
跟住應該搞乜好

刷下整料整武
升絆
養生

台服新手睇到一額汗....
如果佢係講緊日服
巴打台服會點儲彩杯

係 順便當刷料刷水刷錢

絆都要60lv?
統一3星2星？

不過依家有fq2倍可以刷下d突破素材先

得閒咪升埋樹蘿/蘿莉控(可以用黎打今次競妓 邊隻好啲唔SURE)
之後惠惠
御劍 (下次風將軍)
維茲真係上唔到場住
拉拉蒂娜唔講啦

另外咪整武器
針對第一個排名戰嘅話
個人覺得
首選光劍(不過遲下會換過把)
如果升蘿莉控就EVENT NORMAL刷埋光權杖(長遠都用到嘅杖)

最尾防具養生果時刷NORMAL9 刷水防

恭喜你階段性爆機

台服玩第2日已經養生mode

台服應該修正左 用唔到呢個方法

日服嘅話我有388個彩盃

絆上限20

H boss都會掉盃

後期主線hard都會掉

唔係太明上限20？

好嘅明白

餵佢食生菜 食炸青蛙

今次港台event素材

下個pvp 係惠惠 定都係物理隊天下?

原來係另一樣嘢 絆暗刺優先?
輔助隊員使唔使升到60? 同樣都係用返一樣嘅星2星3星?

惠惠爆裂 然後三刺

SUB一定要升到60 4星sub 11xx 3星sub 10xx 2星 9xx-1000內
最好當然4星
玩耐啲有同屬可以增加同屬威力
EX. 暗刺＋暗刺sub 暗技damage 10% 之類

絆會＋能力同大招lvl 高啲仲有其他聲可以J

暗刺係麻里佳配

點解你地好似刷彩杯刷到咁難咁

缺水同錢升60係咪打素材關?
定係打EVENT N關順便刷劵同素材

競技場應該用邊幾隻打？

刷左咁耐都唔出呢隻

呢隻剩係刷到3星, 其他有暗刺王女風剌, 升唔升黎用住先?

pvp幣係咪換5000 彩色武器設計圖 唔好換500

用

物理人權角 破防(大) 上暗 < 即係暗刺?

我已經首抽完之後60抽0彩 太好玩了

咁如果我得兩隻 2星暗刺係咪都照上60？

暫時打到第4章 方向係咩？
啲石拎嚟抽？ 想問啲掃蕩卷有冇得買？

掃蕩卷可以炒隊員換

原來雞蟲以前咁勁係龍騎士

54萬分有頭一千名 太神了

槍兵幸運E

你都要換金黎刷競技場

請問點樣製造呢個武器

d後備隊員點決定升技定換幣

是但執個有名嘅角色都屌打佢啦
返去叫雞算啦

推

諗住刷d 換d

介面最底
鍛造
製作
自己揀中意嘅武器
上面列名要咩材料
集齊之後
就可以禁「製作」鍵做到件裝...

金色嗰啲裝備係咪要升高啲Lv先至可以製造

Thanks

如果唔缺素材淨係缺水同錢
我傾向後者
因為卷可以打EVENT BOSS換錢

佢啲裝備黑左係因為你未齊料
你禁落去佢會SHOW你差幾多料
搵返相應關卡去刷返
淨係材料建議刷EVENT
詳細睇PIN
圖紙就禁落去佢有REFER你去咩關

因為未升好一隊60, 打素材又唔跌水同錢升lv

台版第二日
打唔贏h5-4
除咗升sup有無其他方法

新手想問下點先可以一刀殺活動H王

次次都打剩少少血

EVENT入面10次5萬換曬未?
未嘅話刷NORMAL拎錢換曬佢

素材睇你缺唔缺
缺先刷

換完都上面10次5萬應該勉強夠錢升曬頭3隻60

話說後備席嘅三星兩星冇用㗎可唔可以賣

有冇人同我一樣買哂全部體力包同強化石包

試下梅麗莎 王女 智障擺前 胸墊擺BACK會唔會好啲

王女刷把光劍返黎
惠惠換把火杖
智障換把光權杖

咁都唔得就唔知喇

有體力包嘅咩
無留意到
尋日課完個4星必中就無課
而家心郁郁考慮緊跟唔跟

依個體力包係咪港台先有
好似無咩印象

用住先啦 台服人唔多 遲啲就轉到勁啲

啲武器難刷到仆街

競技場點打100萬？ 有冇咩技巧
一路都係auto打搞到唔識手動

金色武應該照強?

係
體力禮包折合1500鑽左右,平過個每周禮包
強化石就唔知

下隻BOSS應該要用暗屬打
我暗屬好似得暗刺上得場
三星維茲得兩招暗屬攻勢技好似練唔過

咁都唔得應該幸運 得10

台版下個活動係弱水 競技場弱火

快到咁...
我開服過咗12點先刷到開波

同日版唔同?
我睇日版攻略網以為下期係呢隻

台版邊度可以睇到

有得好似公連咁裝修屋企就好

拉拉蒂娜賜我力量

其實幾吸引
係衰在課金要用港元就無咁衝動

咁大間屋咁多房有排搞

依個係日版依期打緊依隻
台版無攻略網
你預同日版一樣

唔好咩，唔使買itunes card, 爽

呢個係競技場排法 佢下個活動應該係主線活動 主線活動出色違哥布林佢唔會放入競技場入面

智障：你以為我係咩野呀！？女神呀！水之女神呀！

你哋玩左幾錢
我玩咁耐都係四百幾

因為平時日本ac入定錢 唔係想課先買
分別就好似你賭波咁
馬會戶口本身有錢 去馬 唔影響荷包 唔影響今個月盤數
但用魔法卡嘅感覺就係 馬會戶口無錢 入錢先有得賭嘅feel
所以會猶豫課唔課好

日服追水著智障 都用左$500 為左雨宮天把聲

日服幾千 台服300...

如果total 我都用左2000-2500

d 3星武要成20張圖，但打幾次先跌1張
要打到2046先整到把野出嚟？
同埋d skip卷睇好用係邊？

下個活動會搞主線兩倍活動 唔趕就可以等下

港台服 198+58
$360買巴打AC
日服幾千

想問下SUP角會揀3星唔同角定同角但係2星嚟升？

最好同角

下期活動弱水
咁4星和真練唔練得過
定係用3星克莉絲
王女係咪打其他屬都可以照用

刷到彈左APP

其實強化石係咪唔會夠用

絕對唔夠用

3星裝洗唔洗強化？
+2上+3已經用晒啲料

唔好意思 換咗呢個但係去鍛造就係見佢唔到

唔夠材料 定 你淨係換左一張

係需要幾多張㗎？

20張為一幅

原來係咁

廢既 唔駛嘥心機練佢

我就快要抽到250白金先有4星保底

當你搞掂左武器防具問之後就係強化石問題
呢個難解 只有平時關低機率會掉落

課左好多? 點有250抽咁多?

首抽隻咪雅以為廢野

依家次次用係尾關大技清場原來幾方便

我係講緊預左黎緊百幾抽都唔會出

係咪新手包最抵買?

而家按鍵精靈冇左順便食石回體 個位好似轉左

大技清場好多都做到啦雖然佢雙防都算係比較特別既小技

係 佢多左舊肉會煩左 但係都有方法set

首抽頭三十抽左三隻四星開局

之後六十抽只抽到一隻四星
得1.6%

哪有4% 我其他GAME 1%都抽得多過佢

競技場 唔同級 有咩分別?

唔搞啦 至多每200體停一停

好多 但全部抽唔到
暗刺大技又唔識清場

你應該90抽中4隻咁計喎...
邊有得咁CUT走前面造數

係
跟住限量果啲買曬佢就岩

首抽可以無限次喎
3四星開局係100%

第4至5個月開始日版唔缺金銀銅
缺緊彩

咁咪成個ac咁計...
但係你都仲係高於4%機率

唔夠銅

有啲心郁郁想抽埋風刺
定留石等好啲？

留石啦

中親4*都重覆
要用黎升技

唔夠打再抽
要隻奶

奶用緊3星榭蘿
競技場卡左係5萬升唔到上去

可以諗下首抽爆死晒既ac下十抽分分鐘幾張彩

哪來1200石

得四隻四星

第五個位放咩三星好
三星奶

想問hard要刷邊d關

刷你想要既野個關

搵返之前日版練嘅惠惠
Cap左張圖

新手既話刷晒佢

めぐみん！めぐみん！めぐみん！

枝杖我後尾升爆左

呢到已經抽咗80抽，我想問應唔應該繼續抽？

到而家我仲收集緊啲石

抽

求全本

外傳黎
為美好的世界獻上爆炎

小說好似睇過呢到

淨係睇左小說
無咩印象有依個畫面

睇黎淨睇小說唔夠印象深刻
要睇返次漫畫

最記得佢去見工 控制唔到自己啲魔法

水呢？

下一步應該刷高星裝備？界限突破嗰啲珠喺邊度打返嚟？

pvp日日都跌 跌到711
想升隻水智障打

人人日日都打緊 仲要開荒期 一定跌得快

活動初級可以一場殺，中級要打幾次
會唔會狂打初級好過格硬打上級

頭幾玩 唔識
抽撚錯池 出左3張惠惠
依家冇石 又冇暗刺 我想死

升下人先

趁早投返個好胎

覺得自己好快棄驚所以都係算

台版可以用模擬器玩?

夜神/雷電

活動幣換乜好
定全部都要換

無補唔係好夠做,覺得抽落去好搏
應該點升好

課198 多兩張4星

其實係咪升3星御劍會好過溫泉惠惠
一樣都係兩招光屬
但御劍食到物理buff/debuff

升60要鑽石盃突破

係咪除左超低機率打出
無其他方法刷

H王會掉

4星技水 惠惠技水 有限數量嗰堆

都係無補咁點算

唔係好夠做原因係 你未升爆lv 補 我睇攻略 暫時都唔會上場住

除左暗刺同王女,仲升邊隻好

艾莉卡
之後惠惠

想問下抽到同一隻4星係咪用黎升技？

新仔入去係咪唔好解主線 將體力刷晒藥水升左人先？

刷完首抽之後留石等下過池?

夜神佢話我用模擬器唔俾download

今日競技場連續3場獸奶都食爆擊死
嬲得滯唔撚gur走去抽埋2下劍槍pool
結果爆死埋唉

大佬

H5-4都打完
真係唔知仲有咩做

劍槍POOL有邊隻吸引到你抽

競技場已經跌出左二千

呢隻休閒驚黎
肝左個開頭之後可以慢慢抖

今次真係覺得玩完了
可以賣ac了

養生

升曬全部角色再講

我缺果3隻角就新出2隻忍者同暗槍
但其實都唔值得抽 所以先放到今時今日都未抽
一時火遮眼 依家後悔了

最尾課左金啲石到手未

競技場上到第一再講啦

到手咗啦
話說係咁嘅
我再買多一次嘅時候
佢彈咗句唔知咩出嚟
大約嘅意思就係上次買咗冇反應，今次唔使俾錢可以買

我到依家都冇升哂

抽晒都可能2046

琴晚真係人品大爆發相要乜有乜

反而我想試吓0課玩一次可能有趣啲

為左補莉亞?
係好J嘅
但咁睇唔開
20抽當趺左啦
STRONG HOLD等10月打後Re0好過

話說你玩成點啊Send嚟睇吓

下一步應該刷咩好

咁樣會好似多d野玩咁

刷下突破素材升埋其他角色/刷Hard

講開又講啲1星2星真係無升曬
2星都升左好多
1星成堆都未升
晏啲試下夠唔夠料升曬成個box先

做唔到一刀H

你而家都咁多隻啦
不遠矣
再追追佢就有

講開又講日版我其實都好似試過
不過果時我好似由鳩佢就算

2千名頭
頭2日無爆過石
尋日爆左5次
D sub都未升完
今日應該搞掂佢試下追唔追到排名

部機刷緊隔離re0啲關唔得閒入game
晏啲貼
無咩特別嘅垃圾帳
三刺都唔齊

頂, 中左男角 達斯特 呀, 呢隻野點睇

金色武&防 全+5
咁就階段勝畢業

幾好嘅物理角色

咁樣玩先覺得好玩
反而我on99喺度唔知做乜嘢
我爭隻火刺冇活動應該都幾難抽

達斯特係唔係就係雞蟲

想問下王女既3星光劍洗唔洗升+5
見佢好似下次活動就冇咁勁
會唔會留料升其他好啲？

太厲害了
應該買爆嘅體力包唔夠
要再食石先得

強化石得普通關跌
即係逼我打活動關

H王係講緊活動頭目戰隻史來姆

交換玩你就會玩唔好玩

SUP都要升滿

交換玩你就會話唔好玩

唔建議將佢+5
金強化石都好缺下
好快就會換競妓場金武(特性物理)

好臭手 唔敢抽

唔使咁驚50升到60都係用三隻杯

金武洗唔洗升？我已經整左光輝劍
之後整防裝？

屌，九千石得個吉

點解我load到1.06%係咁失敗既

你個陣咁勁仲抽...

呢個好似唔錯刷足兩日終於開得

一刀唔到hard王

諗緊課唔課埋個新手包抽10抽必中＋4星卷

都值既 但你練下而家個陣先 物攻隊齊哂

課左表示 中相同和真
屌佢老母

靚起手
值得課
當重覆角色升技都唔係咁差

屌，抽埋啲垃圾
必中卷係智障女神

我可以點改到一刀H

升爆sub

所以我呢個應該唔沖住了
留翻啲石一出競技場武就all in
BTW咁既陣應該一劍一刀定整兩把刀俾之後活動隻刺?

點解我玩唔到....

我覺得你第4位換做王女會好d

活hard有次數限制

只可以打normal 2張2張卷咁拎

打到2046

有我就換左啦

想課金支持下，但唔知課黎做乜好
好似冇乜方向咁

月卡 198
體力包

蘿莉控依次競妓場同活動都上到場

無裝嘅幫佢裝返件裝先講
獸奶擺BACK2
智障擺BACK1應該高啲輸出
再唔係擺隻2星光王女做BACK1仲好

我睇返自己日服記錄其實風刺都係用得1個月

如果手上有光劍
我會偏向2匕首

我連2星王女都無

咁我會建議你抽下野

咁我整個10抽先

30抽0彩
就係唔中2星屬光王女

原來有幾隻3星靚特性重好用過同名3星
又要開始沖LV了

睇黎王女BB唔係幾中意你

暗刺用緊隻1星做sup 2星個D加防特性睇落麻麻地
抽唔到3星

想知暗刺應該用1星同名+暗攻定3星維茲加暗攻

3星dust

課金抽完中左幾多野
係咪升王女,暗刺->艾利卡->惠惠->云云->女神

原來雞蟲sup又幾match暗刺

雞蟲3星VS維茲3星VS同名1星

另一隻就一定係+大技蓄氣

btw
咁我抽唔到王女可以點改到一刀
塞曬D武比佢地?

IOS 70抽 一隻4星都無 唯一一隻係4星限定卷抽翻嚟

付費水晶一抽中彩

水槍莉亞
我想要3星莉亞多啲

又要升過d sup

痴撚線刷足大半日都未突破哂3隻主力
同埋冇奶媽刷超級間中都炒車

升到50穩定
必殺最後三隻同時殺哂

想知現階段d skip卷要唔要慳d洗？遲下會唔會再大量派？
同埋d怪打人既優先度係咪random，成日打9我隻惠惠

首抽三十抽先中兩隻四星 必中卷加埋先夠三隻四星開局

之後80抽只中1隻四星

1/80=1.25%

全包 3/110=2.72%

唔係首抽中左兩隻先開局真係完全食屎
機率低到

呢隻game係咪唔鐘意我

日服EX要點打

有償石抽得一次10抽係咩玩法

必4星你想抽幾多次

玩耐啲平均就唔會咁低
日版機率唔錯
個人體驗半年黎高於4%
港台版有無偷改唔知啦

係
升下啲裝

長遠唔缺
但係咁爆體嘅話短期內會缺
有課禮包就好啲

魔隊
死得快嘅試下前排同後排BACK2各一隻補
有雷樹蘿前排一定上樹蘿
BTW 真係要升升防具
開始FEEL到防具卡係+2/+3唔掂

有4星惠惠嘅話用佢打活動boss 定升隻活動惠惠打boss
個屬性有無影響咁大

我中左第2隻暗刺

點解會咁

我啲防具都冇升過

收首抽帳號 要暗刺+王女+榭羅 價錢tg我傾

非常感謝

首抽

有暗刺 + 王女 / 榭羅（風補） 都得 平平地買個帳開局算 好撚非洲呀屌

同問下大佬
升sup既話應該用1星同名屬攻/3星屬攻/3星物理攻擊好?

已買 多謝巴打

我前晚仲送左個暗刺 王女 火刺 和真號出去
唔知放出去會唔會值一個體力包

真係有巴打賣？ 我都想收 刷左好耐都無

值唔值得升溫泉惠惠打活動？定升其他都得？
想1take打hard

巴打咁好人 一定好歐 一個體力包唔止啦應該

有 不過其實呢度有巴打送既話都唔錯

自己都刷唔到

升光屬做main 4星做sup

早知繼續刷多幾個號黎賣都好
橫掂模擬器多開都唔算好難刷

我2手機刷左2日2夜都冇 唔係都唔洗買未試過咁非 唔玩唔知身體好

我見有5隻4星就開左波 但跟住再70抽都係0

2暗刺+2風刺+2風琳+王女+艾咪+云云 9ssr
值幾錢

呢隻閪game個池深似海 開唔好個頭真係玩唔到落去 我其他game都會歐下 呢隻game到撚左剛果

至少120-200左右 利申 9up

池深都算 4%好似假嘅咁

100抽冇4星呀

我係建議課15000石pack 然後每日單抽 抽足5個月

可能破撚埋FGO記錄 屌

非起上黎乜都假 都係4星券穩陣

1%基本上我廿抽就會出

250白金係咪要25次10抽?

真係好糞, 課左15000石, 本身有6000
7次10抽得一隻重複

想問下各位 現時有30幾盃 我好少抽野 所以啲sub角池好小 應唔應該練sub先？定係張後備兩隻練埋上60？

要早既你就會中.

event 係咪每日點都要打EX 之後先打H?

可唔可以同時係電腦拎模擬器同電話一齊玩架

唔可以
你引繼左一邊.另一邊就會自動登出

癲... 好耐冇上波po, 聽講好多乞衣

想問下konosuba既劇情 係咪原劇情 無新野

係我飛晒佢拎石

日服就係，台服仲易過我玩另一隻game 8%

下面中間果格係

就係問中間個格

Ok

未睇，等抽雷奶
唔知忍唔忍到

劍 惠 修女

開唔開好 定再刷首抽

玩到好攰,放ac有冇人要

過左新手期就好養生

留名

第一個十抽中左暗刺應唔應該留石同必中卷？

主線H有冇需要每日全刷？

唔夠錢突破

開頭就抽晒佢 你會唔夠角用

刷彩素材用 我會建議刷晒佢
唔刷晒都起碼刷1-3 2-1 2-2 3-1 3-3 3-4 4-3 5-1 5-2

升緊前排就刷錢關 夠力1刀Hard boss就刷活動 忍耐力夠高可以等每日fq

我用左雪地skin打關個陣d衫都係同平時一樣?

4*唔同 其他一樣

錢關唔係每日得2次咩
暫時打1次hardboss打45%唔搞佢住了
fq係咩黎

2刀Hard boss換錢定 刷錢關抵屌d？

thanks

已經忍唔住抽曬啲免費石

Free quest=自由任 拉右有第二頁

我覺得好等錢駛可以自由任直到一刀 趁仲係2倍

刷完首抽就有唔想玩既感覺

正常 刷完首抽=爆機

如果休閒想睇劇情就冇所謂 想排名高少少就一定刷暗大波

真 琴日食左二千幾石打自由任

冇記錯起碼三四個月後 唔太記得反正起碼中期

好似四刀殺到都一定抵打 多兩刀唔記得

係咪可以停手了90抽

有冇建議抽到咩程度就可以收手等人權角先all煙？

課左420有月卡
放350
有興趣留Telegram

個ac唔差丫 做乜唔玩

有暗風刺王女惠惠智障
係差木奶
留石算

刷左三晚決定收手 FGO開左BBA祭無時間再刷
開邊一個好

⒉

一定唔會係2
我會揀4

如果巴打 唔要2 可唔可以賣比我？
我可以留Tg
我用電話刷左幾日 都刷唔到

補返個 tg :

巴打做乜咁睇唔開要個冇暗刺既ac

首10抽+鑽10抽+4星卷咁開唔開好 冇暗刺 但木刺王女幾好

返緊工 自膠
我以為 第4隻是暗刺 原來係3星

嘛嘛

無暗刺真係唔洗諗 除非你好運到下十抽就中 唔係都係建議你刷到有為止

刷到好攰 暗刺出啦快d

中暗刺又唔中其他 中其他又唔中暗刺

第二

港台版個個到刷暗刺玩物隊
如果反其道而行玩法隊，換法杖
到中後期會唔會有明顯優勢

其實金強化石有600幾粒銀有700幾但唔知點解懶得升
而家有啲想直接整彩防具算
但一炮過整曬升完就會無曬強化石
儲上癮

其實要揀池抽
飛走到起碼一半

機率方面就長遠抽落去先準
日服我初頭都爛
之後又幾好抽
long term機率無呃人嘅feel

想問下, 光惠惠我見好多日服既人都有練
台服有冇邊要練?

惠惠練曬就實冇死

練曬main練sub

搞到惠惠好似主角咁

其實惠惠係咪暫時唔洗練住，依家主力換番獸奶好打好多

之前間中望過兩眼
乞得好恐怖
仲要圍爐圍得好勁
而家嘅波POST不了

活動H仲係一刀唔到
求體檢升邊隻好

推一推集思廣益

岩岩先發現繁中版出左

抽左先無咩問題
頭1個月啲池唔抽都得
新手期唔抽真係留到佛誕咩

大概幾時先有雷CL?
係咪雷CL就係下一個TARGET池?

而加玩都唔遲

有排啦. 4 個月後

主要角色齊哂,仲有15000石,應唔應該抽下D SUB?
仲未有+物攻%/ -大絕CD SUB

姐係要儲石儲到4個月後?

lm睇下有無人收先
無人收考慮下
轉頭搞搞個模擬器睇下得唔得先

邊可以忍到手
中間既活動同競技唔洗打咩

btw 咁靚都唔玩

岩岩入黎 係唔係算抵 有d性趣

會
其實就算日版
我玩法隊都feel到剋親屬都好撚易打排名
明明我前期競妓唔夠砌進度唔係好快

4傻都係主角ok?

要打排名要練

3/4

4個月咁上下
唔會等咁耐啦
下一個我target兔耳王女

新手期太缺點都要抽下先

日版玩家今日2100前清卷

暗刺必須，所以2唔考慮
之後就睇想要王女，風刺，定風奶
而王女就易上手D

d sub卡係咪都俾藥水升到全30先得

刷到人都癲

用電腦模擬器玩成日都彈GAME或者直頭開唔到, 係我部腦問題定係模擬器問題?

係真既話都幾抵玩 不過課金選擇唔多

刷緊 可以一隻4都冇是咪非洲出世

玩左幾日先發現無好友加呢樣野

真係單機單到傻 咁唔洗追進度啦

日日入去刷完素材就完

快入坑，出左一星期都冇

個曹操乞到上tg

係
刷多幾次無可能無
差極都未試過連續3次以上見唔到4星

拉拉tina ?

刷左4次有2次一隻4都冇

未出
日版有
同埋遲下會有連線
好似9月26日版生放送
不過其實初期唔係要打排名唔急住追

無愛一定玩唔長 好在最中意呢套野姐 唔係真係玩一星期就知玩唔到落去

有暗刺 咁開好嗎？

3，4各有好處

3有靚sup+中期可組3刺隊
4打今個event勁啲

刷多兩下就得

咁都好啲 ，因為而家都推哂野 升緊人 心諗 仲有咩做

禮包最抵買係咪女神的乜鳩？

三次十連加彩券？

係呀

現階段算爆機acc

抵唔抵唔知市價唔敢講

Save 定個引繼code 同password... 再刷啦

好崩

邊度有花生食

btw 乞親咪又係比盡你幾百一次
咁辛苦何必呢

30抽中1隻
都有3.3%
係咁上下啦

可否講多少少揀3或4的原因

麻麻地
角色有愛可以照開
得閒可以照刷

非洲人刷首抽真係好慘

200蚊 新手個包 係咪必課？
送兩隻4星

會有特別討伐同主線不斷追加
換event
加新系統
後面會組隊變化多好多
刷3廁只係初期好過啲咁解

幾時先開到局

想問一下裝備係咪可以整2星用住先
只要唔浪費強化石升級就得
然後直接等競技場換金武

唔想刷照去
主線仲有好多石可以抽
可以推住先

我中左啦啦tina 同暗刺食返自己
搞到好似無課咁 笑死

算係

我差啲以為課金都唔洗 心諗黎黎去去點解都係呢幾隻咁既
希望之後會多野玩啲

tina係拉拉蒂娜?
暗刺升技都叫有用 算係咁

點會
由其中後期有一半競妓場要用法隊打
所以點解我成日都話3刺係前期
法隊練得好中後期就冒起
不過首先前期比人屌打咁解

終於有一次中3隻4
但係 中4傻入面既肉盾同惠惠

惠惠好野黎

2無暗刺一定唔揀
1太偏法無人幫暗刺都唔駛揀 剩返就3同4

3玩三刺隊fit晒 但競技場過一個月之後可能會變兩刺+輸出為主 風刺有可能會拎走佢 但如果你自問無課既可以揀呢隻

4開局會好舒服 好快就可以1刀活動Hard王 打依家競技都唔錯 但打後兩個競技場可能會辛苦少少 如果會課金既就揀呢隻

最新刷
暗刺惠惠御劍 點睇

都見唔到自己做咩啫

係我心諗 中咩都唔緊要 點知198中一隻拉拉蒂娜

聽講下次要火屬？ 如果我火刺得三星練唔練好？
下次火刺換王女個位？

呢個時代都仲冇自動重打同一關真係好on9

如果有,咁掃蕩券要黎做咩
同埋佢都冇禁你用連點程式/內置連點

技水係唔係可以喂晒比暗刺食得？

係咪要瘋狂買體？

屌想留re0啊

想問各位大大係咪都要砍掉重刷

無暗刺無人權

收到唯有再刷

排名係咪要帶奶? 打極都上唔到去 但我得2星奶

競技場80萬分得391名
睇黎250名內應該無乜可能

個D紅幣 同艾莉絲幣有咩用

抽！
我最愛嗰2位老婆同一個Pool

爽 日又課台又課

早兩個月棄左日服
打算返黎台HEA玩下
刷首抽俾D咁既野我...

有惠 風刺風奶又冇暗刺。。

和真愛你

終於叫做有暗刺同火刺既AC
玩過日版開頭有呢兩隻都算唔錯

有可能課下月包呢類野咁唔知叫唔叫課
(顧住刷無研究過佢D課金)

睇#625
準備抽爆

有比錢就叫課金

老實講
開波運氣太好冇乜挑戰性

如何組隊

好想同渣真4P

第一個我想課到井既pool

係我問題定點，點解一回hard唔到

中間要兩場殺
Ex一場先扣得咁撚小仲應唔應該照谷爆ex
編隊需唔需要改下定係再抽人

感覺上點都要要有3星光劍比王女先可以auto PASS H王
唔通真係要爆30條體刷咁痴線

個排名好戇鳩
我最高記錄80幾萬
入唔到頭100
但傷害又高過1000
但又冇顯示 好仆街

屬性相剋好重要
升溫泉惠做MAIN
BACK1
獸奶升2星光做MAIN
4星做SUB
BACK2上唔到場是撚但

砌曬成隊光無野唔得

分數咁高算係咁

學G奶巴做第1就顯示到

灰

巴打
幫幫手睇而家應該升咩/刷咩最好
上面個隊應該差少少可以1turn auto完h王

顯示到喎
你禁一下1000名再禁番第一名拉落去咪睇到

打EVENT HARD將隻補收返埋去後面啦
擺返暗刺上黎唔得再搞
BACK1擺艾莉卡啦
惠惠爆裂魔法完就到佢上場輸出

第100條友91萬幾
我得89萬

差2萬
咁細數好快反CUP

獸奶2星要升到60？

你可以貼個BOX比我睇下有無咩可以用先
如果強制維持依堆角色上場我會好似上面講咁做

我係得呢堆有升過，其餘全部1lv
2星獸奶都30左

咁升埋獸奶2星啦
反正2星成本低

升緊溫泉惠惠
係咪上到50就可以頂住先

屌.. hard王一刀打到剩300血...

好撚野，犀利
第11次十抽，得張金

已經谷到冇得谷 hard王一刀5場有3場得
次次都係差300-400血...可以點搞？
升王女啲技？

我識得有人覺得課下月包呢D唔當課, 當係食少幾餐
佢地的課金係指課石抽角

光惠應該升上60
換走和真
咁樣排
光惠 暗刺 王女 風刺 水槍

升武器

唔好打EX住
MAIN都未60唔好掂
起碼2TK HARD先打EX

剩低就升技升武 或者換走風刺放溫泉惠

咁我都當雜費唔當課金
事實上營運有錢收

點會冇得再谷
你依家咁打 頭3隻會唔會死 風補上場有冇再死過人？
如果風補上左場就冇再死人
雞蟲排4 風補排5
如果風補上場都有死人
咁換走雞蟲 練光惠

4%？哈哈哈哈哈
我屌你老母啦

冇事既
我250抽得3彩都試過

我更加唔撚會放錢落去

屌你老母4%

總有人運滯
ac有幾多彩同抽左幾多抽先
機率嘅野包埋首抽計

啱啊
個首抽歐完係要還架
冇人可以一世做分子

2彩
首抽一張暗刺
4星卷中雞蟲，然後其餘110抽0彩
4%

巴打係咪成日推阿婆出馬路
咁又非左D

4%
你老母就4%呀
我連3星奶都冇隻呀

咁恭喜你成為分子嘅一部分
可能隔離game會做返分母

你都算萬中無一

我會課金落去我切柒呀冚家產

課左必中 四星喎
利申 課左

去死啦仆街

等緊公主日和做分子

課佢老母呀

今次日版個新pool又想抽
忍緊手

前面有兩個外掛

忍唔住 課左新手禮包 最後都係追唔到 補師..
5隻角色 應該點組比較好
本人是新手 暗刺，愛麗斯 應該必升外 其他應該升乜好
唔該

外掛幾分

3刺齊曬乜都得啦
胸墊 王女 暗刺 back 惠惠 艾莉卡
推關升住lv先啦
依5隻優先
次序同上

有冇人研究過今期競技場點排最好
諗緊用光惠/火惠+王女+暗刺
一入boss就三大技換入智障幫佢地+攻
有冇更好建議

暗刺+艾利卡
暗刺+ 艾咪

邊個好啲？

上

點解咁都一刀唔到hard

你都冇裝

如果ios個輔助使用可以無限loop就好啦

加番隻溫泉惠惠終於可以兩round清H boss

活動個艾莉絲 阿西克斯 獎牌有乜用

其實光惠係咪勁過原本果隻？

我做咗幾個禮拜客家人 唔抽了
等日和

換彩裝圖紙
換彩強化石
短期內未換到
應該要2個月以上
唔記得幾耐

唔係
剋屬好重要
詳情請參考post頭

明明記得你話上次妹法先抽完

頭30 抽加彩券...
繼續抽定開始得?

活動啲幣換咩最好?

幾好
可以開始

乜柒都要換曬
睇自己需要排先後

睇攻略話要練sup 即係點？
升爆佢 會有加成？而家見佢只係+10%

話說可否講多少少你話揀3或4的原因比我參考下

大約咁再升少少 就可以穩1turn hard

同角色係額外加10%加成
本身擺sub嘅角色就有拎佢地部分能力值做加成

所以sub 都要升到60Lv？用金色好過用銀色？

幾隻4星重要問

個個都幾隻4星，我就抽極都04星

唔好意思 我想問下back係邊個

係
所有sup 都60
3*數值加多過2*
但如果係同角另外

要高階D 睇埋sup 既特性

1鋪打到HARD一半血要幾多戰力先夠我得4星暗刺、公主，3星溫泉惠、AQUA

back 指後排2隻
main 指前排3隻

原來sup都咁麻煩

係咪戰鬥模式只有一種服裝?

3同4都有足夠強嘅物理角去最大化暗刺大技嘅物防破(大)

我會揀4
惠惠大技好多時都有用
比起凜可取

王女都係幾百搭
長遠黎講我覺得好有用
而且王女暫時出左3隻4星都係s級
方便將來做sub

大家都有雞蟲是撚但啦唔講

胸墊其實都幾有用
減速增加生存機率
胸墊整體上場機會無咁多

而且揀王女起手第一個event會輕鬆好多

一turn hard 呢度

唔係
大部份4星戰鬥都有唔同衫著
但我記得初期2 3個pool既4星冇衫換

萬3萬4掛
好難以戰力做估量
個數好虛無答你唔到

幾好
再剋屬會易D
所以初期王女有優勢

呢隊唔知打到幾多分 應該到極限

想知日服仲有幾多活人

1輪先打到50.5%

4星好似都有 淨係記得雪山 之後係咩?

你D lv 都未練好

活動換哂升技藥水後
應該跟咩次序換番既野

活動換哂升技藥水後
應該跟咩次序換淨番既野

唔記得啦
我記得之前玩果時大家係到屌點解咁懶4星都冇衫換
雪山已經有衫換啦

依家個活動打boss送3星溫泉毛巾惠惠
互動換完衫, 戰鬥畫面都係著返平時件衫, 係咪我唔識換

係 所以以為之後全部有新衫

佢tg 個爐，得閒就貼個payme 叫人donate

終於可以手動一刀佢 唔該曬巴打

唔係
3星冇得換戰鬥服裝

養生等下星期生放送

一take hard 唔到又唔夠光屬既可以練下光惠

日服有得換，我記得係用溫泉智障

算多喎我4隻都50，不過我D SUB好廢，同埋冇裝

排陣不佳，我尋日戰力萬四都打五十幾%

原來是咁 唔該

單計活動hard 1☆滿技王女定2☆勁差幾%

當你期期一千內起碼都4~5個月整到一把+5女神武

其實打HARD應該集中升3隻定升哂5隻，後面2隻通常出到泥招都未出就死左

咁快刷到光劍火杖

我個人經驗王女出得多過風刺

link呢
payme可以過1毫
仲可以留msg

係咪要全60先可以一回hard

可能因為日版初頭競妓場bug
我5個月夠料升一把+5
不過拎左去換多把法杖

胸墊整體上場機會無咁多

差唔多意思啦
廢事講完胸墊上場少啲廢事再講多次王女多啲上場

刷活動素材個pin
冇左
張圖去咩網站睇到

開連登圖片mode 搵
好快搵到

n7-n12
跌券既數量差唔多

我見n12跌 2-3張

一開始緊係爆體之後先休閒

所以我會覺得我自己個套其實未必岩其他人用

個人覺得爆體唔係問題，冇skip卷先係

依家都未開局

我set 腳本 正係禁兩個位
再來一次 確定
不過會成日閃退game 通常1個鐘就有1次

溫泉惠係咪必升？見好多日服既人都練

唔會死 h王打我唔痛

開始想課埋個198拎skip卷

7~12都係2~3卷

咁嘅話首抽隻4星云云好d定滿技惠惠好d

可以玩三刺隊 風暗火刺齊哂

你問營運點解110抽都唔出4星畀我

198有skip卷咩 198唔係兩張必中四星咩

唯有話你之前已經中左5~6隻依家要還囉

1張4星 100張skip

咁課得過啦 我課左啦 兩張四星 值 不過中咩就

最多咪變400張skip卷

其實2隊都係物理
差唔得好多
都係揀泛用性大+起手易
同樣缺點都係極缺魔角

btw 你咩角色都齊曬下下衝頂
你果套可能係最佳方法
但唔係咁易跟就真

我得2隻，其中一隻重要用4星卷

即係計埋首抽隻暗刺，我120抽得1隻咋

1/120
0.0083333333
4%？邊撚到4呀

競技場排名係取最高傷害 對比三刺呢d分數穩定但上限唔高 不如出隊風險高但上限同時高既隊出黎
但做主輸出果個絕對係食屬性
王女算係相對萬用既輸出 尤其整左揪揪丸之後拎黎博爆擊一流

咁不如投過胎

首十抽必中4星我直情唔想計
正確計119抽0彩

咁樣對預約玩家

如果主力都60係咪可以狂打活動第12關同埋活動boss？

頭10抽並非必中4星

可以咁講
7~12都可以刷
你睇返材料圖 自己需要邊D 料就刷邊關

Konosuba

巴打好大怨氣
為美好既運氣獻上銀包

競技場終於上到210名

炸雞巴有冇玩

想問下抽到到多一隻王女and 4星惠,拎黎升技定賣左距好差少少有四星卷

升技
4星卷唔會reset
之後2星多到你賣完都冇野換

掂，難得中四星兩隻都重復

開局好嗎？刷到人癲

GO
可以起手
不過記得推主線都要再抽補完啲2/3星做sub
順便博下4星

好的 呢幾隻都勁？冇王女風刺風補

有啊

中得頭版講嘅兩隻推薦首抽 但咁就得2隻4星 開唔開好

3隻4星都唔開始？癲？
到時你110抽冇4星你重癲呀

原來4隻

日伏有無人唔記得清卷
岩岩完左

獻營運個老母

巴打似馬會賭輸曬啲錢
之後周圍咒人輸錢嘅賭仔
見到人多4星就咬

都唔錯
有艾莉卡同雞蟲
雞蟲日版而家仲係s評價
可以繼續玩
繼續推再抽下野
建議抽下會好啲
格硬儲石無咩意思
依隻game唔預你井

咁大怨氣 可能第120抽中呢

好呀 Thanks 進入肝地獄

活動係咪買哂惠惠藥水再買哂普通藥水之後就買最底藍色果粒好撚貴既野

呢3個必換先

請問第一日玩

應該沖哂主線先 定係 沖到第幾關主線可停
刷活動？ 唔該

H 差一萬血 斷估升埋隻3星風刺sub都未必打到
我係咪要變陣

搵唔到火屬打下期活動
唔通又要抽

盡衝

下期活動水弱

又有人講火弱 到底係水弱定火弱

係啵
競技場先係弱火

競妓場火弱
活動水弱

台服入唔入到game?

我蝕左600幾卷

練2*王女 或者光有夠會

30抽零彩

活動應該點都可以1回 競妓場重要d

悠悠2星3星技能同特性都係咁實用
其實抽到拉拉蒂娜係咪直接炒魷魚就得

半年以來上過一次競妓場ex

競技場有冇教學
得81萬

800體 30盃 係正常定非洲？

原來台版改左4000名內先有智障幣
萬外連ipad幣都冇
無/少課點玩落去

其實競技場應該打h定ex?
我都唔知點解亂打打左入200名
但係我仲未一刀到活動王
係我太廢定點

我仲要0課 玩左2日 如果玩4日會唔會前100有望

應該無改 只係跟返日服開頭既獎

大家一齊廢

打ex定h先岩？我全自動打
點解我見呢度有人5000名都一刀活動王
我仲係唔係次次得

唔講都唔記得改過黎
隻game version由1.4開始，但改進左既地方又唔跟

歐

真
利申: 全60都未練曬

都可能港台服想度縮
見人少
排名唔比咁多拎好野
如果咁我可能會hea玩依邊唔再課

日服清哂卷
聽日係咪又有新活動

因為唔同王唔係同一隊形就得
競技場係另一個玩法黎

對魔忍合作活動

但見佢多左3款禮包買喎

好大怨氣

港台服有冇登入問題?

咁就大鑊我亂打..
要點打先岩？放三隻剋屬？

非州人繼續留石等王女

係
見g奶巴貼左拆包有萬聖節悠悠同王女
但我估下個活動忍者2 pool
之後先到萬聖節?

無

就返時間掛
不過都係得返30抽石

即係恆常支出有機會多倍增加

唔貼box好難討論
定你齊角可以比我地任砌

我淨返50抽

男主勁唔勁 抽左2隻開唔開好

寧抽王女 不抽re0

個感覺好奇怪

真
一定係王女優先
利申: 齊曬王女
而且邊緣人都好正

有re0玩已經一堆re0角用
公連又有emilia G
依度到時直頭唔抽

3彩仲想點

咁小事就唔玩巴打有幾多隻game可以長玩

見到自己

競技場有ex級咩 點解我得高級

屌
你地個名

初級中級高級囉
咁日版叫normal hard extreme
ex無錯喎

複製人大軍

我以為有4級
競技場中文版係寫初級中級高級 但係活動王有ex級

屌 我仲差隻兔王女
死歐洲人

我想問咁係好事定壞事

總之係最右果關

下我當年儲左5萬幾石抽兔耳王女喎(無償)
準備好抽唔中就再課到井
你準備左幾多抽先?

之前已經課左新手+白金禮包, 乜柒都冇, 然後課金新手4星卷仲要中重複, 嬲嬲地...
有長玩FGO BANG 母豬 , FGO 都唔夠佢糞 , BANG 最好抽

活動王就全剋屬
競技場就三刺
因為競技場有過圖同埋小怪比你儲氣 入到王關已經儲左大半氣幾乎可以直接開大技
活動王就直接打王 一場其實都係爆得一次大技 所以放剋屬實際過出三刺

得3隻ssr 但見都係推薦角 開唔開好
順便問下隻驚嘅低星角有冇實用價值

多謝巴打教路酒已腸

呢個應該係活動叫法
競技場都係初級中級上級 EX係另一個

自己非洲見到人地歐洲好難唔嬲

王女抽重覆 全部升左落普攻

前後3萬石都有
仲要最火中間又出廢m
連埋上張生放4星卷 公廁抖m我有10張以上
你幾多出貨你講

唔該哂2位解答
剛剛又手痕刷左成晚得個吉
我決定揀4

你講果堆我都有玩/玩過

我體感依隻好抽過fgo同母豬好多
由其母豬2.5%成日要300抽補底都唔中pu
係勝在cygame送得多
fgo仲要有禮裝抽咪撚提啦
bang無長玩無意見

長玩黎講我玩依隻日版一定有4%
覺得係巴打特別運滯

普通
低星都好有實用價值

好耐無聽過油己腸

ok
永遠都係打最難嘅競妓場
真係唔記得佢叫法

thx 咁我再刷下

好晒

無記錯係50抽2彩
第50抽中兔耳王女

講起4星卷成日都話想抽埋佢
有6張
講極都未抽

非洲人冇人權

升左果啲塞曬落去之外你都無咩選擇
同埋唔好升拉拉蒂娜...

Cls咁撚多彩

4星卷出太多公廁 我而家有就抽哂算
希望下個生放派石+開專

冇咩好講啦其實
三刺王女再是但塞光/水屬
ipad用水個隻 搞掂

派石就一定咖啦
我估話出連線+實裝專武?

新手 用佢送既4星必中卷 中到暗刺

咁串

連線可能耐少少掛 專武就話有哂位等開
而家可能仲煩緊ios14點搞

冇撚用呀再刷啦屌你

巴打

歐洲人遲早要還

9000石？我3萬呀

我110抽冇4星呀
9000都好講

隨便打74萬都入到886
港台服捱唔捱得住咖

9000係打任儲, 19000係課

日版入唔到咩ios14
以為淨係港台
派石未

棄左未

連線睇落無咩好期待
拉高王個血再分比4條友打

好似全世界ios14都開唔到所有驚咁濟

多得你地教路 終於穩定 -10至15秒一刀王

未夠7日，我攞撚埋張4星卷先

我祝佢100抽都唔撚中半隻4星呀

最尾咩隊

港台冇日本人睇咁多動漫

GUN 你, 反正都非洲, 非到盡頭吧

最尾用活動換技能藥 谷左俾王女升技 之後就輕鬆

有無人bluestscks開唔到game？可以點搞？

咁本身加埋人口都少日本好多
只係我傷害都算低有啲嚇親1000內
我見識啲台仔都幾多有玩不過仲刷緊首抽

我幾中意巴打你

祝福佢+1

美好係港台算好出名啦

我另一邊見好多人仲問題d白痴問題

手痕20抽 中男主

呢隊打競技場打左100萬,整埋3星火杖再試下

食屎啦

有悠悠

真心祝福你繼續咁歐

你可以再研究下次序同sup位
可以再高分些少

點睇呢隻野, 之前刷首抽好易中
打人好似冇乜力

其實想要惠惠

留名學野,想知可以點執

台版第1名有3藍10紫 點解日服冇

抽極都唔中
日服成日用佢喎我
法隊遲熟
等下啦

拎埋港台服第一佢享受下

其實塞西莉擺back2做main唔會好過惠惠咩
反正出黎都開唔到爆裂魔法?

每個月dum多倍錢落去真係不了

同名sup+10%
就算計埋副技3星都唔會超過2星同名
所以你最少可以換走金毛
然後悠悠副屬有就用2星 無就練隻魔攻角
御劍係加物攻防比較重 呢度無咩用

梗係講緊搶第一個星期就收工

就算要用惠惠都要用溫泉惠啦?

玩咗10幾分鐘 隻game都幾好玩 想keep住玩 想問下之後條路點行好 暫時得呢d角色

睇尼下個post你要講埋智障惠惠點用
重睇劇情明明係惠惠炸鳩馬車要和真賠錢

首先塞返3*同角
3*雞蟲係可以塞既 日服中期其實都係咁塞不過因為暗屬唔係有利屬性可以考慮塞3*莉亞

點會開唔到

無3*莉亞
隻3*暗刺俾左惠惠食個火屬攻特性

台仔舊公式唔係話其他角副技6%先會過同名2星咩
定而家改左？不過台版而家咩版本我都想知
呢排發現無得撤退
退左會變無反應等自動打完

刷首抽刷足一個月 都未捨得玩

男主冇用

港台服初期
因為武器太差 絆又低
角色基數唔夠高我覺得塞3星物理特性效果麻麻咁
整體不如塞返低星同名sub唔會好啲咩
話曬都以%計
基數低差好遠

老老豆豆 換啲咩先岩

我試過擺back2開唔到
放左係前排
不過我sub未升曬60

三星角得咁多

4星卷>4星技水>是撚但

應該都係好過同名1*掛 日服d人都係一邊同名3*一邊塞光和真雞蟲王女 我冇計咁多 我打機唔係計數.jpg

一係咁樣擺？

同埋6%先會好過同埋2星
咁我隻芸芸應該繼續用3*御劍SUP定轉埋另一隻2星芸芸好

無咁多資源升就唔轉
睇你想唔想博到盡
搞咁多話唔埋升下武器仲好
升智障把權杖
仲有裝返2把法杖

有衝突架咩
升武都唔係錢既問題,係強化石既問題

再問多個問題
隻4*智障用返1*智障定4*賽西莉做SUP好

4星

如果唔用黎做main
我會揀4星蘿莉控

話說你打到最尾有幾多隻生存

日伏跌出10000名做狗

屌佢老母呀 抽重覆暗刺 諗住升技 食完升哂落普攻到

都係勁左姐

抵啦

唔同名4星提供既白值多過同名1星?

如果係咁既話4星維茲做sup好似好啲

揀蘿莉控有特性補多啲血嘛

10%好似唔差得幾多,競技場都係鬥輸出

有時差啲就係差啲
我反而覺得果少少白值唔夠補果多啲啲血多
死曬就係無輸出
所以先問你最尾死況點

Bug屎？

係咁變番無打

呢個係每日唔同野黎
你今日打兩級下星期日會見到打左兩級
應該係

諗多左
有咩bug都日版fix曬未排到港台版

到7日後loop返去就可以日日超級刷盃

差4個彩杯係咪除左刷自由冇方法？
如果突破方面暫時冇野缺刷自由邊樣野攞杯會比較對將來有幫助

彩盃將來會多到用唔晒 你擔心其他突破素材夠唔夠用仲好

想問下無課既各位抽左幾多抽先開始爆體刷野

換唔換把致命匕首比暗刺好？定用暗屬果把好？

有競技場武就用競技場武

一定勁過普通果d？
不過4星果d實拎唔到

抽唔到惠惠sisal
身上得返6000石

競技武係全物攻提升 連普攻同大技都食到個buff
屬性武就只係食到佢兩個小技
同埋比較萬能 唔駛下下換屬就換武器

4*就之後慢慢再搞 搞左金武器先

個個競技場每日打得3次，仲要得勁少分，都懷疑自己拎唔拎到一把

咪靠每個禮拜排位派彩金武好快姐

個交換所係長期係度？唔會reset??
btw照你上面咁講，惠惠一係咪淨係用火屬杖就夠

係咪競技場武器泛用d，本身王女想用光劍，但發覺要20張技書好似要刷好多體先有諗緊用競技果把係咪都ok

但係王女得普攻冇屬

試打ex boss得一個人放到大絕就死哂